Formel 1 Startampel
===================


Aufbau 
------

PIC12F629 - ohne Quarz, da interner Taktgeber verwendet wird

5 LEDs an 
	LED1    GP2
	LED2    GP1
	LED3    GP0
	LED4    GP4
	LED5    GP5
	
Taster an GP3 ? (bin mir gerade nicht sicher - so ist das wenn man hinterher dokumentiert :-|
